---
title: "എങ്ങനെ വിൻഡോസിലെ ഫോണ്ട് ഫാമിലി മാറ്റാം?"
url: ../articles/how-to-change-font-in-windows
author: Vivek K J
---

പലപ്പോഴും വിൻഡോസിലെ തനതായിട്ടുള്ള ഫോണ്ട് ഫാമിലി ഉപയോഗിക്കുമ്പോൾ അക്ഷരങ്ങളുടെ റെൻഡറിംഗ് സുഗമമാകാതിരിക്കാറുണ്ട്. അതിനുള്ള ഒരു പരിഹാരമാണ് [ഈ മാർഗ്ഗം][1].

[1]: https://wiki.smc.org.in/%E0%B4%B8%E0%B4%B9%E0%B4%BE%E0%B4%AF%E0%B4%82#Changing_Default_Font-family_Of_Windows_Operating_System
